山x麵包負責人有野講

冇啊同大家分享下佢地既睇法

間野貴到仆街

頂呀 宜家番工日日買
以後都唔食lu

可能係同行玩中傷呢 我求其up 一間都得

以後唔買

我都係，以後bye

有無fact check過？

人講你就信

弱智

咁易俾人煽動啊

咁都影響到？

冇實質證據喎

我話樓主老母係紅底都得啦。
屌你老母樓主

推

邊間同行覺得佢受威脅

FC？
你上佢Facebook睇下佢點回應